預測:11月特朗普當選，12月特朗普出殯

多謝老衲觀音菩薩

納dee陪葬

老衲是不死的

志在埋你喺下面陪住侵侵，你可以繼續死唔斷氣，唔好出嚟就得

你屙尿都冇力啊，老衲使放你在眼內?

派老納過去教侵侵點煲狗肉，強身健體，百病不侵

彭斯上位。

10月衲dee圓寂

希望你知道做得壞事多係會落地獄
希望施主唔會死左先黎後侮

侵侵實會搵維尼陪葬

pompeo,彭斯,反共西 三人組人人上位, 到時仲正

係都唔緊要呀, 彭斯好似仲好喎

你會唔會幫侵侵打場齋

屌

老衲圓寂

好串

衲dee 一隻
花椒 三粒
八角 一袋
老抽 兩滴
冰糖 一包
玫瑰露 一支
加馬蹄，支竹炆2個半鍾
熄火加芫茜成煲倒咗佢